點解近來連登app咁易hi到廣告？

中一次伏，仲要彈去app store仲要連續兩三次